深水埗好多狗

咩事？

push

有無圖影埋上黎pin左去

可以提醒俾狗跟緊手足，等佢地走到